黑色倖存

文字版食雞，一局十個人
玩落都幾刺激

推